17年 一人一隻ps4必買game

我先 bio7

Nier

Nioh

GT Sport(出到的話)

Fifa18

每年必買

駁唔到

莎木

高達vs 大家點睇

唔係17年出up唔up得
Last of us 2
Death standing

兩隻得唔得 機戰v,for honor

2017係唔係有新EDF?

Kickstart 已課金

幾時有GT

Edf 5

Red dead redemption 2

有3隻 閃之軌跡3 伊蘇8 東京幻都

KH3 (如果下年出到)

尼爾

留名 2k18

完整版ff15

仲有p5 中文版、horizon zero dawn

得一個識貨

呢黎

東京幻都 唔係出左啦咩

係

17年未定日子

Last of us2

CRASH

Ace combat VR

2k17爛到仆街
唔會買18

絕體絕命都市

專登問個friend借ps3玩番第一集

下年未必出到

Kingdom heart 3
我就估出唔到
玩住KH2.8先

佢話2017 ， 聽住先

當收藏品

彈丸論破V3

NieR KH2.8

一隻邊到夠
尼爾
仁王
女神異聞錄
王國之心3
FF 7
古惑狼
地平線

中文未

fifa 18

睇邊個做封面姐
Tim duncan應該有機會

下年10月出tralier咋

Coming fall 2017 呀柒碌

Nier
Ubi隻for honor都訂左
不過最後出到黎可能冇乜content會伏

FF7有消息話2017出??

有消息指2017係FF30週年記念 SE會在年內推出 FF7重製（分三部曲第一部先），FF12重製同FF13 三部曲重製

不過信住先

打三分一好釣癮

Rockstar都會delay?

dark soul 3 dlc
仁王
gravity rush 2
horizontal dawn （唔記得全名）
gvg 好似有新
last of us 2 （唔知17年出唔出到）
uncharted 4 dlc
有冇同好

Last of us應該出唔到

如果係前傳 正傳 聖童咁當三部就好

淨係想玩7

個人覺得ccff7仲正過ff7

FF XV DLC

FF7 remake

新無雙

GT ???

仁王

Silent Hills 如果冇比Konami Cancel 咗個 project嘅話

乜都有果隻？

Nier尼爾
唔知會唔會出中文版呢

遲日文一個月

days gone
唔知幾時出

ace combat 7

我就無點聽過UBI有大宣傳呢隻
根據UBI定理
好大機會係良作

Gran Turismo Sport

超級機械人大戰V
Akiba Beats
榮耀戰魂

早排toysoul試玩完對打好正
一時慶起走去訂左典藏版
後尾冷靜返發覺好似冇乜模式唔多野玩

For honor

全民高爾夫

有無試隻zero dawn
伏到喊

幾時出

Zero dawn伏咩地方

蒼藍革命女武神

竟然

無雙星 無乜興趣
無雙8就會入
無雙迷 明知舊餸都要知

無雙間中拎出黎打下係幾過癮 但連打幾場就好快厭

新個隻戰神好似唔錯，2017出到的話

諗住遲D買部玩
為左玩P5

GT Sport
究竟幾時出

呢隻行過好多次最後都冇試
因為淨係睇人玩已經覺得好悶
起碼我自己肯定唔會第一時間買

有無人鍾意玩 Mass Effect
好似 3 月出
我個人覺得必玩

有無人知外國版仁王有無中文化？

我對乜都有反而有興趣d，起碼有新故事
三國無雙個情節真係識背，就好似係人都知夷陵之戰打打下會半個地圖藍色變紅色

利申 兩隻都會買

女神異聞錄

必買

fifa 係咪差唔多年尾先出？

Mass Effect

Red Dead Redemption 2

機戰V

gundam vs